［粉嶺］藍絲一出，啲狗即縮

搞撚左咁耐tg 呢屌你老母

係咪驚「沉默嘅大多數」屌埋你地一份呀

垃撚圾，年頭屌撚到你年尾呀仆街

奇景

藍絲>>>>>狗
狗不能反抗主人藍絲的命令

支持藍絲！

好撚多暴徒呀屌你老母，又唔做野

包剪DUP咁